中大人、外援，求下你哋唔好咁對立

我唔知鬼唔鬼嗰啲嘢啦
我哋冇本錢捉鬼，我只係想講：
冇大台係講緊每一個人都尊重每一個人
而唔係講緊個個人都當自己大曬

請唔好以氣油彈、各種武力恐嚇我哋嘅手足
可以的話，請一同愛護呢個自由嘅堡壘

推！唔好對立啊！

《停止分化》運動新模式 堅持落去就會贏

戰略據點不能主動放棄，同時繼續遍地開花
但係需要員動力，各位人員，希望儘你地一切能力，加入戰團啦！

停止分化！一齊行落去！

一齊行落去啊手足！！！

推
不分化！

雖然我唔係中大人 但我都好愛香港同暴大 可唔可以唔好一句 "你都唔係中大人" 咁樣當我外人看待我以為大家手足嚟...

我相信真係愛惜呢個地方，一同追尋民主自由嘅同路人都係我哋手足！
唔好灰心，我哋一齊行落去！

真香港人，重新團結起來！

保護中大都要守中大規則架
有班人禁煙又周圍食煙 又想搵野破壞
當中大係據點就好好保護佢

唔使捉鬼，我地講集體智慧，再加大家自律，所以要立軍紀/教條

認同就集氣幫推please

運動白熱化 再發聲明是正道

係，食煙我尚且可以接受嘅，而且好多都好禮貌，行開一二邊先食
但懇求真係唔好再破壞建築物、office 之類
要記得中大從來都冇出賣過我哋啊！

開到d車壞晒
前晚見到d人為左架emo車係到嘈
煙頭周圍掟 又鳩爆玻璃
二橋個電箱仲要比人燒爆左
唔係割 但作為中大人真係嬲

咁咪要立清楚規則 講明咩唔破壞得 周圍有人煲煙, 咪立個臨時吸煙區比有需要嘅手足囉. 好多時候,好多事係你地中大人自己個sub culture先知先名 地點啊 潛規則啊 歷史啊.
我唔係中大人 我第一次嚟我連咩係lsk 中大校巴唔洗錢我都唔知. 咁有人話我知 我咪明 識受規矩.

規矩 係要講出嚟 唔係喺個匿名論壇背後屌人屌出嚟

push

推啊

而家必須訂立目標
無目標漫無目的咁聚會被人乘虛而入玩分化
唔攻不如分隊
攻就著手準備
唔好再傾埋啲無結果嘅嘢啦
我地唔好再分中唔中大 大家都係香港人 我地唔係要保護中大咁簡單
中大係學校 唔比狗入好正常 但當佢地都佯攻擾敵個陣 我地都唔好企響度等佢慢慢決定幾時攻 明明成個香港都可以係戰場
我地又精神緊繃鬧哂交 對面就以逸待勞
我寧願分兵日間開花好過 反正都星期六日了

On9仔
自己據點爆乜撚野

對家就係想製造分化，我哋團結互信，提高警覺，一致抗敵就得

手足，希望我哋謹記
中大從來都冇出賣過我哋啊！！！

首先而家中大係抗爭者既據點
跟本唔應該去破壞 分咩破唔破壞得做乜
你會唔會無啦啦爆自己住緊既屋企?

前線做野..............

明白，所以食煙一類我都可以理解嘅
但同時我哋真係要好好守護屬於我哋香港人嘅自由堡壘

又唔好咁，我相信我哋禮貌提醒就可以了

再者出去裝修既一路都係出賣香港人既鋪頭
今次中大完全無出賣過中大人同前線
咁點解要破壞?
你爆銀行都爆中資唔爆Citi啦

有左膠騎劫人地中大搞記者會建大台喎

乜柒為「基層工人」要開路, 又區議會選舉大過天
唔似係工黨、社民連班要去選舉既仆街？

果幾個唔係左膠係共諜啦
新思維成員 前新民黨喎

個人意見：我覺得佢哋好鬼嘅
但我認為我哋要恪守「唔捉鬼」路線
唔好畀佢哋影響到就得喇

唔好分化、內鬥
團結一致行落去！

咁你係咪應該4466講清楚呢 唔係就係咁背後匿名屌人呢
咁樣同中學生有咩分別 大家都係成年人。
有問題唔係互屌 係要解決

明白嘅，明白嘅
希望互相都多一點尊重同諒解

係時間宣佈勝利散場, 釋放戰力去其他戰區

大家睇下d黑警幾咁團結，5個幾月佢地都無自己分化過，所以我地都唔可以衰比人睇架，有咩唔岩就慢慢傾，對自己人唔好用暴力，暴力留返比d黑警同藍絲啦

已經散左好多

匿咩名屌人 我講要守規則就係屌人?
你唔想匿名咪唔好上連登

手足冷靜，意見相左好正常
我哋慢慢傾

講緊 你到時又見到就淨係暗地自己打開lihkg個app上嚟屌 點解唔試下溝通呢? 外援唔係敵人嚟 警黑藍先係.

我真係唔覺咁樣叫屌人

有禮貌就代表啱？咁啲狗講plz fuck off都啱啦
本身大學就係唔比食煙 你明知都要食唔係搞破壞？
中大入面本身就住咗好多人 點解要因為啲外來人而破壞原本嘅秩序

利申中大人

我知道，我明白
但依家大家情緒都好繃緊
我哋一定要保持冷靜
盡可能和善咁發表意見

我都講緊守規則啊 係要大家公開一個規則出嚟 等大家有個公開規則可以守. 就好似話禁煙 我根本唔知係禁煙 直到你講. 佢地亂破壞 咪阻止 然後公開咁立下規則, 上網鬧佢地戇鳩垃圾冇撚用 有意思咩? 大家係戰友嚟, 唔識咪教

喂 依家cusu有野想講都差d比人請飲酒呀

你覺得請人飲酒嗰個手足嚟咩老實講 我抱有懷意.
一個正常人有咩理由會想燒隊友

我覺得入到中大幫手都係自己人
但自己人都要守規則保護中大
中大無出賣過我地 我地都應該堅守一直以黎既原則
唔去裝修唔去破壞 尊重番中大既規則

唔好分化 推

無可能打番中大自己啲設施

就算係外援，都要諗清楚邊啲嘢係可破壞。

推

手足冷靜
我嘅意思係
既然佢哋肯行開食
都表示佢哋係會為人設想嘅
咁我哋好聲好氣傾應該係解決到嘅

我覺得食煙事少
最唔應該係裝修建築物
跟本原全無理由咁去做

呢個時候需要set rules
其實SU可以做呢樣野

請保持自律
謹記自己係守護中大
周圍破壞就會變成tvb所講嘅破壞校園

中大就由中大人守啦
有班mk 打爛d野 都唔知做乜

勿分化

要好禮貌咁傾
凝聚返、重建互信先
我相信最後嘅共識都會係大家抗爭者一齊自律嘅
不過如果呢刻突然頒布誡律就可能會令部分人反感

問題係su出嚟講句嘢差啲俾人請飲酒

可能係對家派人破壞

已經唔係分唔分化嘅問題，要脅手足、要燒死意見不合者，可以見到有一部分人已經癲咗

用Telegram?
但其實如果佢地咁都請飲酒，真心要請佢地走

不分化

語氣好d啦手足

仲有埋土
可唔可以進化下 唉

爆校園既係咪真外援好難講，我覺得預期灑咁多時間捉鬼，搜人袋，不如留意下做d唔合理既野既人啦，就算佢唔係鬼都要請佢出去啦

呢個post啲人分化到
勝利係要互相提點
唔係責罵手足就可以
如果唔係中大唔夠人
洗有外援呢樣野？
大家都係同路人
講野留意返語氣同態度
咁先可以一齊贏

我希望有心人可以落場好聲好氣嘗試溝通咗先
重建咗互信先可以做之後嘅事

Push 點解要分哂兩邊 又話和勇不分

千萬不要對立
請討論

曹操話你知點解唔好捉鬼

咪就係囉, 搞咁多 不如直擊核心 解決紀律問題啦

軍紀好重要
尤其明知中共好鍾意玩分化
依啲咁煽動嘅說話尤其可疑啦

敵暗我明 對家有裝扮前線勇武分化 真係好難提防

但係可以提出幾點原則

一 不散播失敗主義 二 和而不同 而唔係鳩屌 三 不主動挑釁

，

將計就計，政府唔做野就再封返
政府輸

外援要幫手既 就一齊守住 唔好破壞

#安全威脅觀察 #氣象巴打隨筆

氣象巴打唔係話呢個世界冇鬼，但如果你既「陰陽眼」係唔準既，就唔好亂咁捉鬼。唔講以為而家七月十四鬼門關大開，成個香港都係鬼咁。

捉鬼之前諗清楚自我保護意識係咪足夠，例如做野嗰陣有冇包實自己同搵隱蔽既地方、資訊安全係咪足夠、有冇唔小心爆響朋友嗰名同埋經歷、有冇無意中透露自己小隊組織等。連「隔牆有耳」呢個道理都未理解到，就跳step去捉鬼，呢啲叫未學行先學跑，一定仆街。

係「要塞」公開下，警察派大量臥底滲透，破解小隊組織，認清目標人物同準備上門拉人係好正常既事。但呢啲工作係以月甚至年做單位，O記派臥底更加唔會叫佢地帶證件、唔好攝衫、戴耳機、練大隻啲或者剪平頭。

你現場好彩捉到既最多都係便衣警，唔會係一班主力情報工作既人。但你每捉一次鬼，盤問人既過程就係傷害運動參與者既團結，根本係得不償失。

簡單黎講，如果連保護自己都未做好，姐係你既情報工作思維根本未夠班，講白啲姐係唔夠聰明。唔夠聰明就謙虛啲做返自己本份，你好我好大家好。

其實 telegram有講
有人唔理照做 咁可以點？
用磚兇宿舍 話要開宿俾佢哋沖涼
Hall tut基於安全理由唔俾就圍hall tut 話要私了
Su 出嚟講句嘢就想請飲酒

點傾

咪撚做大台

勇唔係大晒

暴大都好勇

中大人，推

中大人、外援，求下你哋唔好咁對立

明白，但呢一刻突發頒布誡律可能真係會引起誤會
我唔想見到個對立愈黎愈大

邊個搞破壞就請佢離開中大啦
依家政苦就係唔理你地，等你地以為成個中大山頭自己話事，想做咩就做咩，咁同班黑警其實冇分別，紀律好重要。

如果set左rules唔滿意既人就請佢地走，再失控落去只會變成政苦所講既暴徒，最後連本身係cu既人都怕左你地

Be Humble!

因為當場鬧 敵唔過啲人郁手＋威脅出魔法

用得氣油彈對手足既都唔會係真手足

你唔知有啲人點樣對我地屋企

我擔心出現更多誤會
群情洶湧起上黎
真係私了咗啲Hall Tut 就麻煩

同意，要管理好同分工好，唔係我地同啲失控狗就無分別

好簡單
勇武：兇同路人，包括中大職工，就唔係手足
中大人：標簽「外人」，就唔係手足

就咁睇依場運動真係以民意取勝，如果cu入邊都分黨分派，唔聽話既，出晒報道班手足亂咁黎，打依樣果樣，你估下次黑警再攻果陣會唔會咁多舊生/市民入去幫拖，cu班手足係拎緊民意去守，企係企位，黑警企高位強攻先會有咁既結果，如果依家調返轉，拎武力去威嚇其他手無寸鐵既人，市民會點諗

我絕對同意要set rules
不過真係要有互信基礎先
一係就等中大人入返曬去先
然後禮禮貌貌咁宣布

對立既原因係有人破壞校園，呢樣絕係中大人接受唔到既事

要解決問題就要定立軍紀，貼於當眼處，違者鶳

平心靜氣講囉
紀律問題都唔係第一日嘅事
之前都大把屌手足、分化啦
咪一個樣搞得掂

我梗係知 周圍破壞毫無紀律 我明. 咁你揀趕晒全部外援走?甚至將正正常常嘅援軍當係外人咁疏離, 而唔係一齊去解決有問題嘅地方? 如果係咁, 相信下次被攻擊,冇人會出現.

中大都管唔到，仲學人講獨立

不分化
不捉鬼
不割

不分化求下大家 知道大家都擔心安全問題 但唔好互diu
真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，更要始終保持理性的思考。

成班人話要黎保護中大
入到黎又爆玻璃又爆車又食煙
你地黎拆檔定保衛啊
我割撚硬

利申中大人，本科碩士博士都係度讀

唔緊要嘅，我哋慢慢做好佢！

手足冷靜，我哋都要顧存大局啊！

當係準備下我地如果光復咗香港執政後點搞囉
其實好多嘢要面對，今次革命係要我地香港人認真成長，面對返執政要做嘅嘢，喺中大依家係正正無政府狀態，噉我地就唔再係bb仔，要自己管理，執政、執法㗎啦。唔係我地話下下都玩私了私了就立到置㗎，要學習點管理自己嘅社會㗎

831

本科

所以你係反對破壞行為？定係而我家反對全部校外人入校？
好奇了解

部分人覺得自己付出好多屌其他人冇付出冇資格講野

所以你決定係即刻趕晒外援走,割蓆, 而唔係大家傾下 講明咩唔得? 枉你有博士學位

咪就係, 解決問題 係要溝通而唔係趕人走

有咩問題

學士學位

不悔氣
不互屌

咁係個人品有問題 唔係因為佢非中大人啦大哥

無傾過咩？你尋晚全民大會有冇係現場。傾完有用今朝無啦啦出聲明？有用又會恐嚇su?

想問一問，而家想清晰咁知道，究竟中大要唔要人，又話中大好少人真定假，有無中大人可以解答下？

咁undergrad lor
想一致返用中文係我唔好

當然啦，所以第一樣要停止因為「中大人」「非中大人」嘅標籤而造成嘅對立

push 頂住呀

其實請飲酒會係手足？
屌正常同路人都唔會因為一兩句就咁

係少人嘅
不過唔知啲人係休息緊定嬲到走咗

推 一齊行落去呀！不分化

組織憲兵啦
冇差佬唔代表冇法律

有事救救中大 無事你唔係中大人

又係犯緊佔中既錯誤
屌

兩者冇衝突
只係而家根本唔係想救中大
只係利用中大黎守吐露港公路
咁真係救中大？

都搵到係個仆街做啡，仲嘈黎做咩?唔好衰俾人睇呀，香港人

前者

外援入到嚟趕走警犬 感激
但係轉頭周圍爆玻璃 破壞
講明 黑裝修 藍罷買
想問中大係黑定藍？

軍紀問題

同埋二橋個啲唔好以為自己好好打，要同打cu嘅人一定唔會輸先。大把人都係默默幹，唔想有爭執。守橋嘅你地啲態度好少少唔該，係我眼中其實你地同啲差佬無乜分別。

其實真係唔係呢樣嘢
而係唔少中大人見到校園畀人破壞心裡面都會唔舒服
希望大家互相諒解，咁先可以行得遠

正確

真..理大都係咁 重點係9爆得嘅手足都一定唔係poly

仲有，可能你係好撚勇，打遍天下無敵手，但你說到底都係無腦。得個兇字，係無撚用的。

“係我眼中其實你地同啲差佬無乜分別。”
你有撚病？屌你老母攞手足同狗一齊講？
就係你哋講埋啲閪嘢啲人先走

五年前犯過嘅錯 今次唔好衰多獲好唔好

其實睇你入去係想幫啲乜
因為都無人指揮，如果你唔知入去做咩，好可能俾人𨳒走

對唔住手足
希望雙方下咗火之後可以見得返你

on9撚

如果話外援唔再片車爆車爆玻璃食煙搵汽油彈恐嚇su，學生就會返黎
咁會唔會冇咁嬲

你又何必如此呢

好 嘈就嘈咗
我哋要做嘅嘢係 damage control
唔係淨係一句不分化不割蓆就帶過

個人認為要處理:
軍紀問題

手足歡迎討論

［注意］請勿跌入林鄭分化圈套［注意］

屌你老母分化狗咪撚扮中大人

講到尾都係尊重

守護中大，唔單止守住個地理位置，仲有佢嘅秩序同核心價值

入去守護中大，點知打爆入面啲玻璃，威脅用火魔燒手足，仲要玩碰碰車撞傷咗手足，呢啲叫尊重咩？

唔係想對立，但唔好害自己人好唔好？

邊個再裝修咪鬼，大家一致認同就得
唔係捉唔捉問題，係原則問題？
破壞中大？校方至少企過出嚟

中大人可摸以定返啲rules俾外緩同自己人啊 咪當外緩係condom

不如唔好再推內訌post上熱門 搞大整事佢？

講完唔食得煙俾人話手足食支煙都接受唔到

[有事救救中大 無事你唔係中大人]

呢句真係好撚on9，唔好咁自我中心啦，個日有幾多校友返左黎、幾多市民送物資幫過手呀，唔係淨係得你地架，但啲校友市民黎到有無嘗試take ownership呀? 上過前就大撚晒? 諗下自己點解畀人屌先，又再諗下點解CU宜家班人都唔同你嘈先。

全世界跟我講一次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

[四兩撥千斤] 政府答應五大訴求！！！

叫得做外援梗係援助人哋
點會爆人哋啲建築仲話要請人飲酒

不分化化

咁係時候真係考慮係係中大立個臨時吸煙區

CUSU 要出黎確立番佢地會take 咩role

冷靜，真係冇必要咁講嘢

根本好多手足係你一話佢就起晒鋼

DAMAGE CONTROL

學校係社會縮影啦
光復香港唔係話單靠武力就可以成事
要從一個無政府狀態回復秩序真係要努力
香港如是，中大如是
軍紀問題一定要處理，中大一個區仔都管唔掂，仲點光復香港？
依家政治上睇可以當中大係一個新嘅獨立國而依個獨立國係靠國民同外來人共同立國，而立國後發現咗有治安問題，依家就係考驗執政能力，係咪要行法西斯主義避走晒所有外人？定係行民主制，共同立法管理等方法解決？依個就係一個政治問題
如果香港人搞唔掂中大嘅問題，立咗國都只會係一個垃圾國家，咩都管治唔到

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

推，唔好再捉鬼啦屌你老味

啱啱出賣咗喇

唉段仔

同意 所以而家大家要做嘅就係DAMAGE CONTROL
唔好俾件事惡化落去 同埋繼續行更遠

好簡單姐兩個做法, 一係就大家傾 定好規則去相處.
一係趕晒外援走 但相對,以後唔好求援

二揀一

根本就係，呢個係死結嚟，一直以嚟遇到好多燥底手足，你自己燥唔係問題，但其他手足冇義務畀你屌，畀你當沙包發洩

最後變咗惡性循環，成熟啲好唔好

又變返做段狗，有人唔做要做狗

麻煩入過中大既手足唔好比分化撚左右

咁都希望外援手足尊重一下中大人 OK?

咁係咪算分化了

講緊定立規則啊 撚講緊presscon單嘢

大道理係人都識講 點做
有部份人情緒過份高漲已成事實(拿我好撚婉轉架啦)

我分你老母呀。我嬲撚到仆街，宜家先上黎講炸。
唔知咩事嘅自己追下post先

甴近平

食煙係可以接受，但係麻煩煙頭唔好亂掉同埋確保踩熄。中大好多樹，宜家又風高物燥，唔想冇咗呢個咁靚嘅校園

明白，真係明嘅
所以更希望雙方可以互相諒解
唔好分化落去
否則傷害可能更大

狗改不了吃屎

唔好灰心
有錯即刻就改善 再做返好d
呢個係我地5個月黎學識既野

支持

又話簡單，咁姐係唔撚洗傾啦? 同你講規矩又發悔氣，dum出黎二揀一姐係點??? 難聽啲講，比著呢啲事發生左係前兩日嘅poly，開撚左片啦。有無你講到咁簡單呀。

團結呀手足

互相尊重啦
我相信依家已經比今朝進步咗好多

化解矛盾真係要心機（如佢真係手足嘅話）
傾囉，唔通鶳咩（當然搞唔掂真係冇法）
依個係真係政治問題嚟

我幾時發悔氣 我一直都話應該係大家立規則. 係你唔明 唔嘗試去理解我講緊咩. 而家事實就係咁, 如果冇辦法解決外援同本土之間嘅問題, 咁下次有事都唔應該求援, 因為只會出現同樣問題. 我一直都話係要大家一齊立規則.

唯有希望校長篇野解決到
雖然有人覺得被割
但的確要整頓下

唔好對立

屌 依加打仗。做咩都唔會割！！！
講分化講道德個班一定係仆街

我覺得由中大人單方面頒布，要所有入黎嘅人（中大人也好、外援也好）遵守都可以
但一定要釋出咗善意、解釋咗、建立返互信先

真，係手足就一隊，理得你咩大
團結please!!

段仔篇嘢... 中大人自己都未必受啦

pish

我都覺咁係最好, 如果唔諗住解決外援同本土之間嘅紛爭, 淨係諗住用完趕走就算. 咁就好抱歉, 中大係冇資格再向外界求援救山城

推呀

外援，多謝你地出力保護中大
但唔該都愛護中大
唔好破壞中大
考慮返中大人感受，好嗎?

其實好多外援都好講道理嘅
有時只係太攰，一時嬲得濟先會起曬鋼咁
我哋一眾手足一定要好好溝通、同心行落去

推，5毛驅散

好多尤其住宿嘅人見到都好撚嬲，你地要明白我地同staff、SU花左一定心機先有bonding;
第二點，你話cu啲人有潔癖又好乜撚都好，見到成個campus都係垃圾煙頭真係會燥，你無睇過可以畀相你睇。好多手足都好愛惜cu個campus，但係都無即事出到聲，就係唔想有衝突，大家都係默默咁去執返好個場，提大家對自己食過嘅野負責。你去朋友屋企未知規距都唔會亂咁黎啦，真係會感覺到唔尊重。
最後，二橋嘅去向真係希望可以傾出黎，當日守二橋係想阻止班狗入cu，到底日後係咪要拎二橋同吐露港公路去談判，大家都未有個心理準備，但唔想返到黎就見到有個所謂共識。

有咩唔掂咪傾, 同行兒女唔會互相出, 一出手真係冇法要趕走...手足相殘一定唔係同路人

我地死咗嘅手足想我地團結

團結先贏到

岩呀 留番段野同中大仔講啦

利申：比中大人趕走咗

咪借呢個機會棄城
再次be water
趁分裂裂痕未太深
未嘗唔係一件好事

訂立(冇計啦你串鳩我有博士學位惟有執下你啲錯字)

presscon單野同傾規矩好大關係，本身個全民大會就係用黎傾規矩，但突然成個agenda冇晒，就係因為轉左傾開路同區選。會變成咁因爲班手足根本只care條吐露港公路，中大變成點只係second concern

睇黎你真係唔係現場

人人都係用個心出來
唔好斷送大家既努力
團結就係最強驅鬼武器!

又再講一次, 我係廢中
邊度有難, 我就去邊, 邊度有手足聚人, 我就去邊。

星期二, 知道中大要物被狗圍, 我係TG 一直搵中大人, 問入面情況, 叫電單車朋友送物資
星期四, 我知道理大唔夠人, 身體力行去"建設", 中途出咗去食咗個晚餐, 再返黎做, 今朝成日都酸痛

唔分咩大, 只求團一致對外。手足就係手足, 互相幫助

有事救中大
但冇事係咪就破壞中大
問題唔係講緊中唔中大人
而係紀律問題
同埋有咩合理原因要破壞中大？

sor啊,發夢隻腳比彈打中呢幾日都冇出過門口咁濟

anyway. 咁咪要大家去真係訂立一個主題去傾, 咁落去只會各大分各大 然後再分係咪大學生 越分越細 最後只會散水.
佢地可能唔明中大對你地嘅意義(利申 非中大人 但因為ex讀中大 為咗可以見佢陪所以sit in 同佢一齊上堂 嚟過差唔多 6 7次 我對中大都有感情) 所以你地先更加要令外人明白暴大對你地嘅意義 等隻腳好返啲 我都想親身嚟一次暴大(抗爭mode)睇下

豬乸人嘅天性
天王 東王 翼王 忠王
豬乸人反豬乸.......屌

中大之役係好簡單
私產私權,神聖不可侵犯.

其實要解決捉鬼矛盾好簡單, 搵人上台開聲講幾句拎個共識就得
內容大概如下:

各位手足, 近日有傳好多鬼入左中大, 捉唔捉鬼既問題會搞到內部分裂。
我有方法解決呢個問題, 只需要大家hei牲少少自由。
我建議如果有手足懷疑身邊有人係鬼，可以先靜靜地搵幾個信得過既人夾下一齊行動，然後行埋去禮貌地搭佢膊頭，溫柔咁同佢講「呢位手足, 我地覺得你行為有d奇怪，想請你協助排除你係鬼既嫌疑，為左埸運動成功同團結，希望你配合一下」。
然後舉手, 高叫「呢邊需要鏡頭/呢邊需要錄影」，溫柔地請對方交出手機比大家睇下睇聊天記錄，大概搵2-3人就好，唔好太多人睇/傳手機。如果係鬼，一定會有作戰指揮群組。呢個時候拎起佢部手機去鏡頭錄低聊天記錄，然後全世界一齊打柒佢。同時間錄影人士最好兼任旁述。
當然， 如果手機冇料到麻煩大家就禮貌道歉，請返句「好兄弟，我地歡迎你黎幫手，但軍心重要過民心，希望你唔好介意」，咁大家盲咪撚去錄人手機，乖乖地比返手唔好睇太多私隱野。
請緊記無罪假定，盡量令佢和平交出手機。緊記全過程要和氣禮貌。
如果勸告多次都反抗，請直接郁手打柒佢。

要做上邊動作，請先搵人上台拎大眾共識

覺得佢做呢個醜人好過SU做啦
咁亂唔係辦法
只係佢應該同時講埋警暴但佢無姐

歡迎大家轉發 / 幫我開新post傳出去，我借朋友ac唔方便

推
不分化

不分化

而家段校長出聲明唔係壞事
一黎佢由頭到尾無報警
二黎幫SU做遮醜布
三黎我地唔打陣地戰玩番be water

不分代

外援！ 任重而道遠啊

對唔住呀手足 我朋友呢一兩日真係會小小嬲
入面係污煙漳氣 龍蛇混集 你入過去就明
有班人 後 尾 先入去既人 抱住咩心態入去
好多11 12號前線都唔妥呢班人
嗰班人擺明攪破壞

都係嘅
總之依家重整據點也好、棄城也好
一定唔可以分化、對立
（情況已經好咗好多，大家加油，繼續以禮相待）

中大留番比中大人
18區繼續咪得囉

不打自己人呀！！！！手足大家say叫sorry無嘢再作戰啦！！

明明去守暴大變左破壞暴大絕對絕對不能接受。請外援們知所進退。感激不盡

一齊行啦！
不完美，可改善！

團結一致，打倒敵人！

我而家都開tg搵緊手足睇下有冇人願意同我去整返好你地嘅中大

Support. 唔好破壞學校，冇意思

中大留番比中打人，外援繼續開花。
還記得嗎？“兄弟爬山”

唔好放棄 唔解決呢點遲啲到雨革 下一次到守港大既時候只會有同樣問題發生

不分化，不割席

是咁的 我頭先開tg 講述返係呢到聽到關於cu嘅情況, 想搵人去修復下暴大比人屌話分化屌到飛起, 又話中大人都未出聲 關我咩事

請問有冇中大人願意公開(遮名學生證)咁請大家嚟修復暴大?

可惜tg好多人都係咁屌我 話我分化 話中大人未出聲 幾時到我請問你地願唔願意搵人出聲請大家幫手?

好可能入面有20隻喬裝狗攪破壞分化，支共冇幾多招你睇

up

連學生會都咁諗 其實好難改變現況喇
講真 你係入面實明同學們既concerns..
可以幫你問問

推

自律啊

一齊行落去

做法只可討論 不可割席
槍口一致對外 大家既敵人只有一個

Push

而家段校長出手係好事
兩面有下台階唔洗再繼續衝突落去

係呀, 回想三日前大家並肩作戰呀!

自己分化，就中晒黑警下懷啦，你諗下d黑警幾咁仆街，殺左幾多香港人，大波man條撚屌幾咁臭串，我地要對抗既係以林奠為首既黑警、鄉黑同藍絲，自己人有咩唔同意見，就一齊傾下啦，大家散晒，只會比班黑警逐個KO，工號橋保衛戰個日，大家都好團結

習曱甴

割席互屌，只會變第二個日本社運，我地今次失敗左，就會比新疆更加慘

話明援軍 當然唔會長期駐守啦！ 暫時冇事可以先撒 去幫有需要既地方 be water !.手足係大量，我地亦好團結！！

意見就算兩公婆都會成日有唔同，有問題個時大家心平氣和慢慢傾，咩問題都解決到既，除左林奠同黑警

一係咁 如果你地有需要先再叫有心人入去幫拖

估唔到會搞成咁

香港好細，要去好快，今次運動唔係佔中，唔係純保護中大，我地係要保住成個香港，唔會放棄CU，唔會放棄Polyu，唔會放棄BU，HKU，Cityu等等

千其唔好對立啊

叫哂班人走出中大咪得囉！
出面要人呀！

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

喺馬路等緊車嘅時候又屌下空氣污染
喺餐廳又同隔離枱屌下催淚彈致癌
喺街度見到阿婆提下佢戴口罩

總之要灌輸
政府唔做嘢 全民食化武
將矛頭指向
政府不作為
黑警謀殺全港市民

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

藍衫狗唔聽白衫講嘢算唔算

唔希望中大因為幾個選舉撚同班mk割走全部外援

如果紀律不能維持，我寧願你校外人全部離開。之後學生想點做係佢哋嘅決定。唔好俾外人騎劫大學至尾大不掉！

唔通公開話支持黑衣人喺中大聚集
支持喺校園整火魔燒狗
承認中大成為示威者據點咩
你係校長都唔會啦
咁講中共隨時可以換走佢
雖然佢講嘅嘢唔完美要改善
但係憑佢嗰日肯出嚟 唔割！